夢想

各位兄弟請堅持落去....
今次嘅運動宜家先係岩岩開始
我好相信將來黃色經濟圈會不斷成長不斷擴大
若有機會，我更希望將來
可以係有生之年親眼見到香港國旗可以係屬於真正香港人嘅國家，香港人嘅領地飄揚
一齊唱一次真正屬於我地香港人嘅國歌

香港人加油

宜家先似返啲革命嘅樣